砌機求幫手

求巴打教我砌機
小弟挽開nba2k gta呢類大型單機遊戲

比錢人砌算啦...有時間拿o黎砌女好過....

有女先得架

挽你老母

挽你老母
玩啊

唔係不嬲都屌嘅咩?

如果係高登舊會員或CD-ROM 一定屌，
佢地5p過黎既之前一直冇人屌先會用

下次小心唔好用個挽字代替玩,意思差好遠